（統計）連登究竟有車嘅人多定冇車嘅人多

一到假期實有大量港豬自己揸車周圍去玩去shopping 間間大商場泊車都大排長龍
就算返工其實唔少人靠揸車搵食 香港應該好多人有車

反而識嘅親戚同朋友入面冇一個人有車 究竟連登入面有車嘅人多定冇車嘅人多

有車
冇車

有單車

有衣車

炒車既人多。

睇你幾大 個圈子幾歲啦
近3字頭真係好多
話晒出黎野都一段時間 財力有返咁上下

一家人. 老豆老母一定過30歲啦.
唔係真係好多人屋企有車.
我識既人,10個有9個都冇

我識既人 好多daddy都好有實力
10個有8個屋企都有車
仲有三五個家庭差唔多一人一㗎車
老豆老母share一架
啊哥一架
細佬一架

啱啱考完牌daddy就送咗架pista畀我

中同好多都有車，反而大學同學好多都冇
利伸：有架代步車

唔係咁講既
你岩岩開始有財力果時緊係想試下養車
父母果輩，可能佢地既30s 已經玩夠試夠

以前細個覺得有私家車嘅人好有錢
依家屋企5個人有3部車
但都係窮撚

睇d 留言同吊泊街嘅留言就知無車嘅係漸極大部分

香港車輛總數50幾60萬架
其中七成係私家車
即係40萬架私家車倒

而香港有700幾800萬人
約每20人有一個有車

連登何德何能有車嘅會員比無車嘅多？

有牌嘅五十七萬幾
香港有八百萬人，平均十四個人有一個有車
但未計一個人有幾架，車行出左牌但賣唔出嗰d
廿個人有一個有車，都好合理
啫係約五個家庭有一個有車

我有單車正皮左

睇維修保養 vs 揀咩車好嘅post 數量就知

住村屋沙頭角咁嘅地方嘅親戚就一家人兩部車
住地鐵站上蓋就賣車因為無位